有茅人法國阿記唔出2&b就會然波

2&b辣殺

2&b縮咗去邊牙

原來雲爺爺唔想贏太多先出2&b

2&b一早比人overrated 咗啦

根本就係一件辣殺

2&b咁廢 襯曬阿記

Wenger out